大家點睇陸浩明（六號） ?

見到六號ｂｂ咸真系好心痛

寵物台

肥媽隻牛油狗

陸公公

垃圾shitty 仔

On9仔，無眼睇

六號已經知錯, 大家可唔可以原諒6號?

條on9仔淨係識奶肥媽個臭閪

刷鞋狗
笑起上黎個咀上便果兩條紋剃左鬚都成條二撇雞咁
天生一副狗樣

貓哭老鼠

偽人之中成日學人搞爛Gag，但冇一句覺得好笑就係佢，唔明CCTVB咁睇佢?